亂拋垃圾罰千五如果拒交可以點？

上到庭有乜證據顯示我真係有亂拋垃圾？

冇啦啦屈你？

啊sir話你有做過就係有做過